818維園集會 仍然有一班人選擇留守 少少個人意見

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

返屋企！

返屋企沖涼！一齊檢討！